杜汶澤《唱這歌》（二人限聚版）

封關～～～～～
張竹君休息

杜狗個台係咪就執

應該仲可以捱多陣

屌你老母
高汁
笑撚咗

0:15

笑笑下突然好撚嬲

桃園結義

又要拉

大嗌 仆街

正仆街低能夠未？同我收皮！

條撚屌邊有人睇呀講真

封關～～張祝君休息！